星期三出過一次街除過口罩 依家覺得好似賴咗嘢 不過我都無咩存在價值

好驚個肺纖維化咗 以後跑唔到 好驚骨枯 以後啲骨脆到仆街

今日晏晝開始覺得好漏好想嘔 好辛苦 但一諗到自己其實無任何人關心、記掛又覺得自己毫無價值

不如我死咗佢 好唔好：）

有 去狗屋先啦

我做你朋友 唔好死

屌你老母；）

原來我真係咁可有可無

突然間覺得個心好痛

唔好傻啦 可能食錯野架姐

攰了

我攰了

I need more than that;(

係就快

屌你老母

去報失啦，有咁多區報足咁多區

由朝到晚去搭地鐵巴士

咁冇野啦 環保啲 快啲死左佢啦

That’s what I wan ta

你唔去狗屋就lihkg仝人屌爆伯狗

喺呢度冷言冷語嘅人 我希望你哋搞清楚自己喺度安慰緊我定係喺度過口癮

再貝

你問人好唔好，但唔比人答好

好。

樓上咁多support都唔理，但叫你去死既就一個個咁覆

樓主振作啦 如果真係唔舒服就去睇急症啦

叫你去狗屋嗰啲我相信未必係你所講冷言冷語 我林如果佢哋中招佢哋都會去狗屋

無咩嘢唔好出街周圍走啦 休息多啲

除咗想嘔仲有冇其他症狀啊？